得罪講句，作為一個運動健將，一定係跳唔會踢

踢閘留比d小妹妹小弟弟啦
作為又勇猛又強壯既你，緊係一邊大叫光復香港一邊跳啦
藍絲廢老watching you? come on.你用手指叫佢埋黎再跑走佢都捉你唔到啦
佢追多你兩追爆血管死撚埋你就賺到笑了

岩岩發夢跳完，一落地d學生妹雙眼發光望住我
下一步要點做唔講啦

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可